有冇人夠薑貼個ex出黎

未啪過拖

姐係唔夠薑啦？

我係咪好撚夠薑